# ludvigitlab
## Seriös konfiguration och oseriös kod

Konfigurationsfilerna kan installeras med `installera_konfiguration.sh`. Koden kan kompileras och installeras till `~/Program` med `installera_kod.sh`.
